dermes好有問題！！！！！！唔好幫襯

我係上年去左做全身脫毛，用左成4萬幾蚊，貴都唔緊要，我係希望佢可以提供好既service比我，點知就開始有一連串有問題既事發生。首兒，個治療師擅自調高度數，佢到好全身毛囊炎，我本身冇怪佢，覺得失誤個個都會有，但係點知佢講大話，話係我自己皮膚問題，仲叫我唔好睇醫生，搞到依加成1年後都仲有D印係到。之後佢仲走左路，dermes就推唒所有責任落治療師到。我到依到都仲未好嬲，覺得可能係個別個案。
點知下一個都好有問題，我想簡簡單單係wtsapp約個時間，等成3-4日都唔覆，要我一吹再吹，態度仲要好差，好似我先係有問題個個，叫我如果唔滿意就再轉治療師，我費時同佢講，所以就轉左個之前感覺幾好既治療師。
惡夢仲未完，佢覆機好左少少，2-3日覆啦，但係都係要我吹佢先覆，我都忍啦，佢仲會double booking搞到我要等好耐，我同佢講番希望佢會有辨法唔好再比同樣事情發生，佢就發哂老皮，話係我係system book先搞到咁，但事實係我上一次做個陣當面book既，跟住就話我皮膚今日做唔到，要我走，或者簽份咩免責既聲明先可以做，我等左成45分鐘仲同我講唔做得，完全係浪費我時間。
佢仲無啦啦今日book左做treatment就同我講治療師去左第二間分店，要調治療師仲要改時間，會唔會係今日左決定調公司呀？我只係一個學生哥，儲左好耐錢想好解決我一直都好多毛既困擾，但係就比依間dermes咁樣對待，佢地好似覺得學生咩都唔識好好蝦咁。
希望大家唔好去幫襯dermes，幫襯緊既唔好再買額外既療程，我都唔明點解咁大間公司，服務質素都可以咁差！！！！

d港女真係蠢撚過豬閪

我只係一個學生哥，儲左好耐錢想好解決我一直都好多毛既困擾

安已不

同意

一間公司嘅good and service要幾暴利至請到咁多明星賣廣告
將大量資源放喺ad/marketing要cut cost喺邊度入手？

學生哥 全身脫毛 唔怪得個個冶療師都走 。

不過4萬做全身咁抵屌？？

唔比

祝你好運

返pt一年肯定有啦

全身脫只係4萬？ 堅唔堅呀

會唔會係已經買左全身 你上去佢都冇野可以sell 你 所以個個治療師都唔覆你... 我都幫襯dermes 次次上去做完都sell 勁耐

脫全身四萬重要Dermes
拎張單黎睇下

學生都有四萬
突然間覺得自己好窮